Ik laat haar verder, tot vaststelling van de onvrijwillige zelfgecreëerde warwinkel van haar dat ze over weer, Ik geholpen haar met mijn prik, en had nauwelijks maakte veel beweegt voordat ze stort een eerbetoon van lust, met een krijsend van verrukking, en met zoveel druk op mijn prik zo dicht reed hem in één keer naar een soortgelijke ontlading.
